覺唔覺得食牛仔骨唔食骨係一種浪費

話明牛仔骨，即係骨都食得啦
啲人咁大嚿骨都唔食係浪費

識食一定只係食舊骨

舊骨有條組織圍住 ,一定要食個條野

隻碟先係主角

豬頭骨你食唔食埋

我煮完通常倒左佢

即係食豬骨煲要連個煲啪啦？

樓主狗嚟 我食淨啲骨都掉俾佢食

唔浪費，舊骨用黎煲湯底

狗先咬骨

最撚難食既骨就係牛仔骨呀